1299點睇

1299
幾時先翻家鄉

鳩知你鄉下響邊呀？

哈爾濱

我家鄉啲女正度啪啪聲

Gap 細閪甜

無論你去到幾遠，記得要識得翻屋企